頭先係北角聽到個阿婆講⋯

同緊個7仔阿姐話尋晚班後生好勇打退班福建佬，
跟住D後生仔好有禮貌仲有客氣同阿姐講小心D，
隔離幾個街坊都聽住，
又話D福建佬都有今日

但係你老母，D藍絲page唔係播緊呢D野呢！

你地明唔明文宣既重要性？我地每個行爲舉止都係「社區工作」來的！

唔好吓吓屌晒老母先得架，就算好似尋晚架白車想撞我地，我地冇事咪算囉，唔駛爆人玻璃啊嘛？

我地要做既係顯得我地同黑社會同鄉黑同福建佬既不同之處，尋日我地追打福建佬同荃灣黑就真係有人讚想，但更多人見到既係我地打阿伯爆人玻璃啊。

各位，唔好俾你既仇恨同煩躁支配左你既行爲！

我地下一步唔駛勇武，全香港都知我地可以同時搞9七區既警處，但我地下一步係要加大文宣，而你切身可以做到既就係，控制自己既情緒，淺藍絲都中間派係可以被點化的！

推

但係我今日係南記聽到個阿姐話D福建仔出黎對抗暴民